**Hej.**

Ten projekt ma na celu opisanie sposobu instalacji oraz konfiguracji hypervisor'a PROXMOX.

Opis staram się przedstawić krok-po-kroku man nadzieję, że w sposób przystępny, wraz z komentarzami.

Aby zacząć, przejdź do sekcji [Wiki](https://gitlab.com/r-gorajski/proxmox_instalacja/-/wikis/home), czytaj, instaluj i baw się dobrze!!!
